［投票］應該點樣面對想做翻朋友既ex

個ex叫我比多次機會佢。但我個心有好多條刺，因為佢以前成日周圍flirt女 我唔想再俾佢傷害，就叫佢唔好再鐘意我，但佢唔理日日都搵我話想繼續做朋友因爲得我一個傾訴對象 又話咩同唔到我做朋友就好想死 點算好

分左手都可以做朋友
之前對我咁衰 直接blk佢

利伸絲 借朋友ac問

分手後block過佢一排。到有段時間解block，佢問我點解同男仔去睇戲 佢就扮話從來都唔知我係同佢分左手 但我明明有同佢講清楚

叫佢收皮

但我驚佢真係會做傻事

佢係生係死關你撚事咩

佢會啊 你快啲俾佢屌兩屌佢就龍馬精神

同佢做番朋友啦

我做唔出咁唔care人地感受既事

同ex做番朋友嘅都係雞係公廁

唔知係咪你
我真係仲好鍾意你
我會改

該斷不斷 反受其亂

佢冇屌過我

唔好心軟

但慢慢佢又會話俾次機會我我仲好鐘意你乜乜柒柒咁樣

真係架咩？

on9港女

You 原來是個boy

係呀
係咪咁撚缺朋友呀on9

你真係對佢咁死心咩

問得出呢句自己都仲想一齊番啦

我唔係心軟 只係唔想佢煩我
但blk佢佢又可能做傻事

你開得post問都係想翻踔求支持啫

江山易改，本性難移。
分咗手之後話會改或者仲好鍾意你個啲係啲BS嘢，人人都識講。
俾到盡咪keep到一年。
你好多青春可以浪費嘅，Go ahead